27歲大學高材生奪泰國變性人選美冠軍

泰國年度變性選美盛事「蒂芬妮環球小姐」（Miss Tiffany's Universe）日前在泰國芭堤雅舉行，現年27歲的公立大學高材生Ruethaipreeya Nuangle在32位佳麗中脫穎而出，贏得冠軍寶座，並將代表泰國參加2020年的國際變性人選美賽事。

今年的參賽佳麗質素甚高，不但每位都長得很漂亮，就連身材亦是令女人也自愧不如的完美。身高180cm的冠軍佳麗Ruethaipreeya Nuangle身材比例極佳，胸以下全是大長腿，膚白貌美勁有氣質。再加上她是一名大學高材生，就讀於泰國Sukhothai Thammathirat文學院，獲不少網民大讚很有氣質，舉手投足都充滿優雅感。

不過亦有人質疑她為何能得到冠軍，更批評她長得確實不及亞軍佳麗Thanyada Kunpaipuen及季軍佳麗Patchara Sripattanakul，認為她們更有資格奪得「蒂芬妮環球小姐」后冠，為她們大感可惜。

撰文：趙允琳

somi咁

有冇變性前既圖?

條條女個胸型都一模一樣

醫術科技大賽

仆街， 扯左

幾靚 但係有啲隻手型都係似男人手
太大隻又長，無女仔纖纖玉手嘅感覺

正過香港小姐

係泰國點分邊D係真女人
真係扯